［中西區區議會］區議員問政府官員點解唔諮詢區議會就決定地點 官員： 唔關區議會事 之後離席

【即時：民政專員及所有政府部門人員離席】

討論文件題為“武漢肺炎「全民自願檢測」社區檢測中心選址接近民居 強烈反對在地區諮詢前開始計劃”的文件。

安排如何減少風險？防感染措施？
採樣人員細節？
用幾多公帤？
取樣時是否安全？
實驗室人員安排？
樣本如何運送？
如何消毒？
幾時會重開？

//根據《區議會條例》(香港法例第547章)第61條，區議會的職能包括就該條文所列明、關於有關的地方行政區的項目，向政府提供意見，以及在有關目的獲得撥款情況下，承擔有關的地方行政區的環境改善事務，康樂及文化促進事務及社區活動。
由於上述文件涉及的議題並非中西區地區層面的事宜，＃政府認為上述文件的討論內容並不符合《區議會條例》＃第61條所述有關區議會的職能。//

公職人員行為失當

借個位

就係呢班人自我閹割

香港加速收皮 正